{
  "user": [
    {
      "id": 1,
      "userName": "Marek",
      "score": 500
    },
    {
      "id": 2,
      "userName": "Paweł",
      "score": 1000
    },
    {
      "userName": "awdawdadw",
      "score": 10000,
      "id": 3
    },
    {
      "userName": "dawawdaw",
      "score": 75000,
      "id": 4
    },
    {
      "userName": "qwqwe",
      "score": 500,
      "id": 5
    },
    {
      "userName": "dawwadwda",
      "score": 1000,
      "id": 6
    },
    {
      "userName": "awdawdawd",
      "score": 500,
      "id": 7
    },
    {
      "userName": "Radek",
      "score": 125000,
      "id": 8
    },
    {
      "userName": "uhdwahwda",
      "score": 500,
      "id": 9
    },
    {
      "userName": "daawdawdadw",
      "score": 500,
      "id": 10
    },
    {
      "userName": "awdwadawd",
      "score": 10000,
      "id": 11
    }
  ],
  "levels": [
    {
      "id": 1,
      "levelNumber": 1,
      "amount": 500
    },
    {
      "id": 2,
      "levelNumber": 2,
      "amount": 1000
    },
    {
      "id": 3,
      "levelNumber": 3,
      "amount": 5000
    },
    {
      "id": 4,
      "levelNumber": 4,
      "amount": 10000
    },
    {
      "id": 5,
      "levelNumber": 5,
      "amount": 20000
    },
    {
      "id": 6,
      "levelNumber": 6,
      "amount": 40000
    },
    {
      "id": 7,
      "levelNumber": 7,
      "amount": 75000
    },
    {
      "id": 8,
      "levelNumber": 8,
      "amount": 125000
    },
    {
      "id": 9,
      "levelNumber": 9,
      "amount": 250000
    },
    {
      "id": 10,
      "levelNumber": 10,
      "amount": 500000
    },
    {
      "id": 11,
      "levelNumber": 11,
      "amount": 1000000
    }
  ],
  "quiz": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Co to jest zip?",
      "answer1": "rozszerzenie dzwięku",
      "answer2": "rozszerzenie obrazka",
      "answer3": "rodzaj kodeka muzycznego",
      "answer4": "format kompresji plików",
      "correctAnswer": "format kompresji plików"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Jak nazywa się podstawowy edytor graficzny Windows?",
      "answer1": "Photoshop",
      "answer2": "Paint",
      "answer3": "Word",
      "answer4": "Gimp",
      "correctAnswer": "Paint"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Do czego służy hiperłącze?",
      "answer1": "do otwierania stron www",
      "answer2": "do wysyłania filmów",
      "answer3": "do przyspieszenia internetu",
      "answer4": "do czytania dokumentów",
      "correctAnswer": "do otwierania stron www"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Na którym serwerze można odtworzyć wideo strumieniowane?",
      "answer1": "youtube",
      "answer2": "onet",
      "answer3": "wp",
      "answer4": "o2",
      "correctAnswer": "youtube"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Najpopularniejszy format plików muzycznych to:",
      "answer1": "doc",
      "answer2": "bmp",
      "answer3": "mp3",
      "answer4": "avi",
      "correctAnswer": "mp3"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Jak nazywa się przeglądarka od Google?",
      "answer1": "Edge",
      "answer2": "Opera",
      "answer3": "Firefox",
      "answer4": "Chrome",
      "correctAnswer": "Chrome"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Jaki jest popularny format dysku twardego/pamięci przenośnej?",
      "answer1": "FAT32",
      "answer2": "inne",
      "answer3": "FAT",
      "answer4": "NTFS",
      "correctAnswer": "FAT32"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "W jakim programie zapisuje się format .doc",
      "answer1": "PowerPoint",
      "answer2": "PhotoShop",
      "answer3": "Paint",
      "answer4": "Word",
      "correctAnswer": "Word"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Które z tych programów *nie jest* autorstwa Microsoft-u ?",
      "answer1": "Excel",
      "answer2": "PowerPaint",
      "answer3": "Paint",
      "answer4": "PhotoShop",
      "correctAnswer": "PhotoShop"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Karta rozszerzeń pozwalająca na odtwarzanie oraz nagrywanie na komputerze dźwięku to:",
      "answer1": "Karta dzwiękowa",
      "answer2": "Karta graficzna",
      "answer3": "Karta sieciowa",
      "answer4": "Karta MasterCard",
      "correctAnswer": "Karta dzwiękowa"
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Który z wymienionych programów autorstwa Microsoft służy do wykonywania prezentacji multimedialnych?",
      "answer1": "Word",
      "answer2": "PowerPoint",
      "answer3": "Publisher",
      "answer4": "Excel",
      "correctAnswer": "PowerPoint"
    }
  ]
}